十次屙屎 七次都會爆屎眼

明明d屎咁健康

當鍛鍊

痔？

樓豬唔識食菜

真係無 岩岩先收工